王心凌J圖專輯封面

台灣女歌手王心凌這張新專輯找出新路向，獲讚進步和有蛻變，她以女孩子的甜美方式，探討糖衣底下的黑色矛盾，頗為獨到，音樂班底集合陳珊妮、Jerry C、葛大為、倪子岡、小寒等華語音樂人，有質素保證，音樂風格嘗試電音、R&B、Reggae、Folk到搖滾，甚至唱一小段台語歌，都予人新鮮感。主打歌《在青春迷失的咖啡館》是陳珊妮為王心凌打造，展露率性氣質。抒情歌《大眠》由製作人張簡君創作，施人誠填詞，用獨特觀點解構愛情，觸及情感綁架、道德勒索，切入點頗深。來自美國的CJ Baran創作《劈你的雷正在路上》，令人聽得想跳舞。《到處不存在的我》有少許台語歌詞，結他與弦樂四重奏下，感覺不陳舊，反而很新鮮。

仲諗住入嚟睇大岩蛇

佢個樣好似整容失敗咁

本身都好地地 依加好似蠟像咁

整容, 整到唔掂,
最正係 . [愛你] 果時 .
老得來唔靚, 重整到咁.

又一個女神崩壞

呢個女人好撚攻心計㗎